點解最top, 最高成就 , 通常都係男人？

雖然依家唔少國家元首係女人，e.g. 蔡英文
但唔代表佢地有高成就
好明顯係近代既女權既gimmick野

睇返歷史
真正達到高成就
多數係男人
點解

男女兩性所面對的玻璃天花板位置唔同，在父系社會女性比較易撞板，愈封建的年代愈

triggered

因為女人唔可能理性討論

歷史以來
男性長期主導社會，造成機會不均等。

歷史都有好高成就既女人
但多數係國王級人物既私家雞
生左好多偉人而出名

所以由男性主導社會，就係因為女人無能力打破舊有制度

女人小氣，記仇

男嘅性格有能力成大事

唔夠專注

女權撚即將全面進場

柴田

因為女人通常比較感性
疑心又比較重
做重要決策時通常會出現失誤

Tilted

因為女人普遍細心, 但細心就會累事, 太過瞻前顧後, 最後進步好少
男人睇嘢比較大方向, 會有可能得失一班人, 但係佢哋通常唔會嘥時間諗嗰啲瑣碎嘢
就好似有啲人話最重要唔係睇啲haters講乜嘢, 而係睇大方向啲人/固定支持者係支持定反對

Woman = Property
Man = Who have ability to own the property

唔講個人資質，以前女人都冇得讀書，好難會有大成就既女人。

失蹤咗幾個月，成個軟件台搵緊佢

講緊以以前歷史咁計，姐係愛迪生 牛頓之類果種年代

德國肥婆：屌你老母

關唔關咸濕事？
你睇下著褲城

講到古時又牽涉好多男女平等問題
睇返近代女人做元首或者巨型企業CEO
似乎都冇邊個出名做得好

要你每個月流血
已經做咩都唔精神啦
仲邊有咁易做到d咩成就

字都未打好，收皮啦五毛狗

人哋做總理都可以管埋成個歐洲

Male chauvinism
女性絕對唔係財產

柴田妹已死
依加軟件台日日鞭佢屍

男人有J

十年後你就會發現全世界都係女權當道

male個distribution variance大d多d天才亦多d蠢才
female個distribution集中d即係多庸才

唔好講科學同哲學
連音樂同文學都係男性dominate咗頂端

我早排睇人講，好有道理:
女人下限高，但上限低
男人下限低，但上限高

下限係咩意思 唔明

認真答：雄激素>果斷

由古至今都係男性推動文明進步，聽聞好多銀行最高層要職都必須由男人擔任。女人喺訓覺以外時間唔係講是非就扮靚，邊有時間爬上頂峯 深造知識履歷

咁平心而論 以前大多數女人書都冇得讀 文你老母學咩

女人能力差都可以賣身，餓唔死

因為以前女人冇得返學讀書識字囉

AMD CEO

你咩年代呀 近幾十年女性都已經接受到平等嘅教育啦 係去唔到高峰就係去唔到

成班父權撚
利申支持兩性平權，提升女性地位主張者

正當你想叫啲女人返入廚房煮飯嘅時候
連最出名嘅名廚都係男人

做/鑽研一件事缺乏長久專注力
做事過於注重無謂細節導致做成更差結果
面對人,面對逆境感性多於理性
簡單D講,女性既特質係好困難上到一個好高層次既位置

有冇諗過男性主導係因為古代男人都經歷過女權社會所帶嚟嘅問題，所以先行男尊女卑。過咗幾千年人類又忘記咗呢個教訓，又loop多次，其實係一個無限loop

其實兩性權力上嘅平等應該係近一百年先開始收窄

係連登開依種男女比較po通常只會得嗰幾種回覆

例一：女權撚全面進場

兩個comment唔係表達同一樣野咩?
點解正負皮數差咁遠

易中天本中國的男人和女人有講過
你可以去睇下

我都係咁諗

最top 最高成就係男人 但返到屋企咪又係成隻死狗咁

比人話蠢才庸才個心唔舒服ma

講真有冇人講到有邊樣野係女性dominant ?
我淨係諗到跳舞體操果d無可否認係女人靚d

女性心思細密已經係優勢
邊個話女性揸唔到大旗？

馬克思主義

係囉，點解唔關體能事既比賽/競技最Top又係男人
E.g. 棋類 桌球 嗰類
明明大家身體條件又冇限制你喺呢D項目發揮

Stereotype 到而家都好嚴重
無論係男對女/女對自己本身

因為女人Care 啲小事同是非
你話你想有男上司定女上司？

因為我地男人就係醒過你地班垃圾冇撚既人

呢班算唔算係最有成就既男人

佢地溝唔到女就話女人你雞

你呀

因為女人會M到

其實歴史上好多發明都有女性參與，不過唔會報出黎
當時既社會同傳謀根本唔會宣揚女性，好多時女人做完貢獻係冇credit.
所以唔好咁井底之蛙，上網揾下就會有多啲資料

而且只係主義上面嘅提出
未計咁多年文化帶落嘅影響唔會百年就會完全變
百年唔係一個好長嘅時間

簡單啲講係人類既天性
人類既遺傳基因

自從有人類既出現
關於權力既鬥爭既都基本上係由武力去解決
慢慢演變到戰爭
因為而家科技發達 好多科技品去代替武力
唔需要再打打殺殺
變左女性可以出頭

所以而家班女權主義
基本上係逆天而行

始終我覺得女人既本領都係照顧頭家
生兒育女 相夫教子
搞咁多野做乜

黎啦預左比人屌

香港已經係男女較平等嘅城市，全球有幾多地區係咁？又平等咗幾多年？

我每日夠射走幾億子孫啦

因為男人要征服世界去獲取成就
而女人只需要征服男人就可以享用佢地嘅成就

好簡單 女人要生仔女 要照顧下一代 打理頭家 好難專注做某一件野 咁又點會成功呢

我真係有咁諗過

武則天算唔算有高成就
仲要係封建時代

日本M記CEO
你自己Google下
人地做到好好喎
Coco Chanel
又係好勁

伊莉沙白

支持女權

女人出去搏殺
我坐係屋企

女人最叻吹水
男人就比較理智
現代社會溝通能力重要左
所以好似多左女人叻
事實佢地係比較蠢
死剩把口咋

睇歷史冇得講，以前係父系社會

如果係英女皇個種仁愛 算唔算成就

唔識英文

因為女性去到一定年紀可能要生兒育女
要放侍產假，坐月等等
公司會失去一個高層一段時間
守舊嘅公司都唔會升女性去高職位

最勁最廢都係男

因為歷史原因 女性接受教育既機會好少 而且以前定位女性一定要結婚生仔
而現代發展 男女平等 女性讀書既機會多左 亦都少左個種到左某個年紀一定要結婚生仔既傳統思想
所以近20年 各行各業都愈黎愈多女性做高層 什至做到國家元首
男性（連登仔）心理不平衡 唯有上網搵班廢人圍爐打飛機

女性普遍事業心都唔高

十分認同，女人嘅最高成就就係生咗啲高成就嘅人出嚟

女性決策時容易受感性影響

整三文治嚟講女人最top

普遍都係咁
香港，日本係特例，大把中女唔生仔返工
女權撚十成九覺得香港就係全世界

連登小學雞睇唔明

因為女人冇上進心

醜女無魅力 ， 待人處事事倍功半
靚女通常早婚，二十幾歲生仔嗰陣已經痾走咗個腦

Not property but liability

女人做雞就叻

你講既係能力上既分佈
我主要想講既係(可能我表達得唔太清晰)男人同女人既天然價值同局限性

女強人

香港黎講：

男人：夢想養起老婆，有成就動機
女人：最好搵到人養，唔想養返人

因為女權興起都未夠20年
再過20年未必係咁
依家已經有d 30歲搞startup既女人

進步嘅原動力係對某件事有欲望
女人通常隨遇而安,咪無乜大成就

男人iq既variance 較高
比例上極端聰明既人數多啲

因為女人只要控制到果個男人就係最高成就

女人由古到今都有種概念就係比男人養

假如男人女人能力數量都一樣 但有一半女人都係等人養唔做野
即係得返另一半女人會努力工作或去做科研
相對男人 女人既數量比男人少一半 有成就既都只會係男人既一半

再加上以前男人主導 女人既地位比較低 女人得到既機會都比較少 所以做到最top既難度比男人更難

同埋女人要生仔 照顧小朋友既責任亦到落左去女人到 如果要照顧小朋友 就會少機會去工作或者只可以part time

因為宜家仲係汙腐既父權社會

因為男人果斷過女人
男人理性75.88% 感性25.12%
女人就相反

呢個真
又冇違反公司規矩又做到，都係會照屌鳩你唔跟佢方法做，真係吹鳩漲

已經被我收咗皮

牝雞司晨

男人每賺10蚊 女人就賺7蚊
而呢7蚊係係男人個袋到攞

又提愛迪生依條玩專利嘅小人

女人結婚，要靠男方買樓，仲話女權WOR

女人一講到錢就想起父權嘅好

有好處就唔出聲 冇好處就話父權迫害 正

自助餐

所以女人根本易做，以風度之名將成本轉嫁俾男人，本身已經係一種成就。

美國女權已經過男人
我放長雙眼睇下會點

最近有套red pill講男權 比女權滅晒聲
言論自由都無埋
可見女權既淫威

男人廢可以好廢 勁可以好勁
女人相對平均唔會太廢但亦唔會太勁

全世界最有錢嘅果一堆女人十個有九個都係靠繼承老公份遺產或老公打本發達（例子：甘比）
點解班女權仲可以講到女人好有成就

this
iq test證明咗

因為戰後男人死太多

呢個世界咁多庸員
如果勞動人口少返一半
男人嘅人工就可以乘返2
咁班臭化就可以光明正大唔洗aa

google圖片一役後自刎？

因為背後有好多女人

想入行做programmer,有無咩短期course推介

LIHKG @ Android

可以由頭睇到尾，好精彩

總係覺得男女之間嘅差別，同白人同黃種人嘅差別好似。

黃種人讀書勁過白人，但現今好多工程數學物理文化都係白人發明

其實大陸男人普遍都有一種女人臭閪性格，但又冇女人嘅樣 中和返，所以特別乞人憎

喺連登開啲咁嘅post想有咩高質討論

邊度開先會有?

昂山將軍

罪犯毒犯黑幫
真係完全無女人

女人仲化緊妝諗緊著咩衫出門口
男人已經打劫咗銀行

大部分運動都係
又話男女平等，又要開個女子組就你地係到圍爐

父權社會不斷比壓力男性向上游
一句男人老狗就要你死先
女權崛起係因為太平盛世
一到戰亂 經濟出事 父權永遠主導
剩係講柯尿男性已經高效率好多
智力果啲打飛機就算 根本連評估方法都九唔搭八 測記憶力多過腦力

近幾千年歷史無比男人錯既機會, 一錯就收貔.
基因互相排斥約者無交配權同會比矢奪基因傳播.

男性因為係基因變化載體 (從女性單性繁殖可見要變化係靠男性)
所以會用盡所有方法同冒盡所有風險去成功.

男人見目標會射幾十支箭, 求其一支中大家會為個男人鼓掌 (射幾千萬粒精, 得一兩粒中卵)
女人見目標會覺得中先射一支箭, 唔中機會率大好多所以永遠難上位 (每月一粒, 無就下次)

係搵工, 有話女人係 100%> 先會搵果個職位做
但係男人 70% 都會照申請, 覺得可以做住學上手.

重有女人有生理期, 唔到你唔認輸你既時間比男人小.
而生育亦都會為女人既職場生活背後插一刀, 當然有女人會帶個 b 返工 (NZ 總理)

但係 BB 有事你係咪繼續做野?

男人一生係不停比人插刀, 死剩出黎.

走啦樓主
呢到有我哋睇住
走呀
再走遲下步畀女權雞姦

Model界

所以香港做女人好過男人十倍

因為女人臭西 雞

唯有黑心啲，希望佢地嫁港男生港仔，親自睇吓做男人有幾慘

原來係軟件台撚走佢
柴田妹可以正面面對性侵,但係不敵連登軟件台毒撚

弱智仔

有能力、有事業心、性格aggressive既女人未必會想結婚生仔，養仔女會阻住佢地向上爬
呢啲gene冇傳比下一代，呢種性格慢慢變少

比較溫順唔出聲既女人好多都會結婚生仔
Gene遺傳加上身教
佢地既女會容易傾向走同阿媽差唔多既路
所以多數女人普遍做事冇男人咁狠同好勝
同埋比阿媽同社會既價值觀影響
對成就冇乜大渴求
自然覺得搵人嫁最好

個人意見

以前重男輕女點同....對男仔既栽培多過女仔好多wo

係遠古咩都無最原始生存模式嘅時代，

男人因爲身體能力普遍要負責揾嘢食，
係當中發展出各種技能，
亦造成男人容易對一件事專注鑽研，
因為必須要提高技能成功率先可以揾到嘢食。

而女性因爲有繁殖能力，而係懷孕期間係處於十分虛弱容易受影響嘅狀態，所以女性會偏向尋求強大嘅雄性保護=安全感。

而女性之所以相對社交能力較強，係因為需要負責照顧後代而經常留係居住點，而一個部落裡面幾乎所有女性都留係居住點，交流嘅機會自然增加。

又好似有d道理